點解講辭工，d老細好似對你十怨九仇甘？

請指教
謝謝

因為煩到佢

理得佢， 佢再問長問短
你就答佢
我嘅個人意見你可以唔撚駛聽
我就係唔撚駛驚
我同你唔撚係friend

信已遞，理撚得佢

證明你對公司好大貢獻

你諗下 如果你太懶太比鑊人揹 佢炒你又要賠錢
你自己走 佢開心都嚟唔切

辭完又會俾佢拖糧

請新人要錢架，又要攪過晒mpf，真係麻撚煩

過左2個月先要mpf
d野我識做，一落場就做到，唔駛佢教

因為好難再用咁低人工請個人返黎頂你個位

呢個無錯

點解d工正常辭左職，唔可以返轉頭？

又要請過人又要教過人

skr🤙🏻

jb 唔撚講skr